人民日報--香港七二一事件是由於元朗愛國陣營被外國反華勢力挑釁

721唔見狗肉

真相

又係美國？
元朗人看太多美戲

一句愛國, 就可以為所欲為?! 如果曹丕唔奪位, 曹操會係中興漢相! 如果汪精衛唔投日, 佢會係民族英雄! 世事唔係你話係就係, 你話點就點, 世間有公論, 公道在人心.